韓國Dispatch 一月一日情侶爆料區

【theqoo】1.1的戀愛瓜預測
第一對：歌謠界前後輩，同所屬社
第二對：大型演員，男女方都是TOP STAR

希望2021會有
有NEWS再PIN

同公司

SM定JYP

JYP(本人)同禮志

期待

今年年頭係邊對

你班垃圾追星狗
識唔撚識用不推文回覆啊屌你地老母

乜都冇

今年會爆647同牙災未..

我同__嘅戀情準備被爆

拉

KAI Jennie好似係

抵啦

年頭d社冇爆，但有另一間雜誌社爆咗momo個pair

Gd rose
金秀賢 iu

今年收咗錢無爆到

呢個2019

玄彬 孫藝珍

呢兩個超大型頂級啦

對唔住

屌唔好...

收聲啦白痴

我同irene

Top star演員玄彬 孫藝珍

同公司食花生時間

劉明

唔係超大型top star喎

推下先

留名食花生

通常幾時會知

最快明早

同公司究竟係邊個

好大機會又係sm...
感覺上佢地同事之間關係close過其他公司。

在線等

Yeri 泰容

炫彬同孫藝珍～

Idol前後輩呢

中

預言家

中咗

講真 佢哋太明顯了

仲有同公司歌手情侶嘅爆料去咗邊

【體育東亞】[玄彬&孫藝珍承認戀愛]1日，玄彬所屬社表示：“玄彬和孫藝珍兩位演員是通過作品結緣的，電視劇結束後帶著對彼此的好感情發展成戀人的” ，孫藝珍的所屬社也表示：“兩人通過作品活動積累了感情，電視劇結束後懷著對彼此的好感相識，之後發展成了戀人關係。”

可能等第一批認完 分兩次爆

真係一齊

終於等到佢地一齊